香港有邊d歌手個名係真名唔係藝名?

唔計巨聲幫

鄭秀文？

謝安琪

咁你係咪真名

鄭列瓊

陳奕迅

古巨基送禮勤容祖兒

陳柏宇真名叫陳廣偉

林峯叫林匯文

佢叫鄭希怡